幾時搞黃色監獄圈？

之前唔係話要搵除自己以外嘅義士坐爆香港啲監獄咩？
搞咁耐都未爆？